齊來猜猜謎

謎面：一公眾人物

提示：近排幾紅吓

香港臭姐雷XX